【TVB廣告商，醜聞日日唱】超級紅底 = 六福珠寶 (31 Mar)

請各位marketing跟我讀一次：
TVB廣告商，醜聞被人唱
團隊好辛苦搵醜聞資料，記得好好活 --> 用嚟洗版

【永久抵制精選@31 Mar 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言

六福珠寶

※留言template

貼以下臭屎去FB

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

push

已做，推

P牌推唔郁

推

又有任做

依家做

tui

推
條link死左？

網站已經被移除

login fb like&follow 抵制TVB戰線個page

樓主唔知道出link唔洗加[URL]

夠鐘狙擊了

Push

做任

gogogo

手機出post，條link 唔知乜撚事

連登自動幫我加咗

P

仆佢個街6福

人呢

大家口裏說不 身體繼續支持TVB...

要unlike埋TVB個Facebook page！！

原來可以咁樣幫還押手足

根本唔會幫襯呢D垃圾公司！

個老細 係福建人